有冇做保安既人話我知會收到幾多利是

一棟大廈咁多信住戶/商戶
會唔會有一個月糧

叫屈狗上黎